大家覺得賽馬係咪運動

有時d騎師坐係隻馬上面等隻馬揹佢返終點

：係人+隻馬運動
：係隻馬運動

要問下潘頓

問埋十三少

問下田泰安 甩彊繩都贏 隻馬送佢去終點咋